關你家事套野d思想痴q左線

今集個仔個老豆疑似有外遇，個仔想知清楚，
成班人講到個仔錯咁濟，
痴線，仲要成班觀眾思想都係咁，
究竟係我思想有問題，定觀眾思想有問題？？

有冇人有睇，睇到躁

得八公八婆先鍾意睇

大愛撚，用愛包容不忠嘅老竇

做媒架姐

無睇
但緊係扮唔知啦

戲黎既 唔洗咁認真當係真人蘇

想知可以丫 。會唔會係大家睇得出 個仔知道都唔會幫到件事?

套嘢都痴撚線
都唔知幾時開始on9到家事拎上電視同人講

我都覺得好奇怪
點會咁多人覺得個仔尋根究底有錯
仲叫佢唔好咁執著
完全不解

呢d節目算唔算意識不良，睇壞腦?

集集都咁痴線

大陸化 大陸好似都有類似呢d

所以我都想知班觀眾意見係咪正正真係社會主流意見？如果係呢個社會都真係幾恐怖

香港觀念係天下無不是之父母
所以主流真係咁

個個剩係咁話咁本身都諗住家醜不出外傳但我覺得我要正面面對，痴撚線

同樓主一樣睇到躁 不過上得tvb d 師奶都係咁諗野架啦 香港中年個班

利伸 被逼聽聲